{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27592",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 프라하"
    },
    "text": "総客室数は28室で、周辺の電車駅としては議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 サービスにはデラックス客室と団体宿泊が含まれています。 宿泊は事前予約時のみ可能で、最大7人まで利用できます。 電話予約や払い戻しポリシーも案内されています。 訪問者は宿泊施設の価格が比較的安いことは好きですが、清潔状態について不満を表明したりもしました。 ガウンを他の人が使ったままベッドの上に置いている状況でした。 また、駐車場やエレベーターがなくて不便を感じた人もいました。 テレビやエアコンなどの機器の一部が不良状態だったというレビューもあり、この部分について考慮が必要と思われます。 客室ではVOD鑑賞が可能で、Wi-Fiも使用できます。 テレビの再視聴サービスもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "デラックス客室と団体宿泊があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大7人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は事前予約時のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊は事前予約時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "電話予約や払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "電話予約や払い戻しポリシーについても案内しています。"
        },
        {
            "question": "価格についてはどのような感想がありますか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設の価格が比較的安いことは好きですが、不満を表明した人もいます。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についての不満はありますか？",
            "answer": "清潔状態について不満を表明した人もいました。"
        },
        {
            "question": "駐車場やエレベーターの有無について教えてください。",
            "answer": "駐車場やエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "テレビやエアコンなどの機器についての不良状態について教えてください。",
            "answer": "一部の機器が不良状態だったというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室ではVOD鑑賞が可能で、Wi-Fiも使用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビの再視聴サービスはありますか？",
            "answer": "はい、テレビの再視聴サービスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 418
    }
}